巴菲特：我看錯了航空股

連登仔：我看錯了巴菲特

垃圾廢老

死廢老

唉屌咪累人累物返去練水啦